一張圖證明trump trump有幾勁

會唔會係nigga太屎

樓豬係咪08年未出世

侵侵最大戰績係對抗支那

樓主弱智來
拎10年前既經濟同現家比？
知唔知黑人個陣經歷既係乜？
係金融風暴 雷曼 次按呀 on9

咁又點
左膠廢就廢
咁多野講

到底時勢做英雄定英雄做時勢

牙侵咪就係畀呢啲人支持架囉

我覺得trump勁

但係依堆數據0作用

嗰堆數據冇黑鬼鋪路邊有今日

我聽到狗吠聲

畀你nigga做 咪仲食緊屎 條友咁冇guts咩都要講程序

樓豬是咪都係吹奏曾蔭權d fd黎

連登仔鬼識咩

大佬你要得勢都要相對嘅行動力同膽識啦 你夠唔夠膽話畀nigga做多2 年政績會好過trump? 我唔覺囉

其實obama八年任期入邊未試過民主黨控制晒參眾兩院,而trump一上台共和黨就已經係兩院嘅majority,成件事完全唔同,冇得比較
唔係好似你就咁拎張咁冇參考價值嘅table出黎就代表一切,不過算啦太深你都係唔明架啦

你連正面回答我問題都唔敢 根本冇野好討論 我宜家問你 咁你覺得以總統嚟講 奧巴馬能力強d定trump

Obama係種樹
on9仔乘涼咋

obama敢開中國波先講

你呢d人一開始就assume左我係撐obama,事實上我係串緊你呢d用張冇參考價值嘅圖表黎打飛機咋

連我個point喺邊你都未知

一同侵比，奧巴馬真係廢到

唔同情況黎既，撐黑鬼既巴打唔好咁大反應住

我冇assume你 我問緊你咁你覺得邊邊能力強 咁你咁講你抛書包都冇意思㗎 我當相同情況發生係奧巴馬身上 佢可唔可以做到咁嘅政績

冇話trump 廢，不過obama 上任正值美國最差嘅時間
佢施政某程度上都幫咗美國儲返啲彈藥，trump 先有本錢打trade war

佢洗錢仲凶狠過侵侵喎

係？
請指教，其實我只係講我嘅感覺

其實連登以至香港都好多書生論政
真實係點你知又如何？真相係「民主」上面係唔重要
民主黨有佢日鳩日拎trump嚟講佢係蠢人、老人先投，wfc，但人地就係拎到票，拎到票就係「勁」。係呀，「民主」就係噉嘅遊戲
所以點用民主黨都玩fake news或者仲玩得多過trump，因為佢都識玩「民主」嘅遊戲
你理得背後有咩歷史事件，只要個結果係有利佢嘅，佢就用，佢冇fake news，就算fake news又如何？「民主」根本就防唔到fake news，又或者「民主」就係鬥玩fake news，睇邊個玩得高手啲。同樣apply係所有政客同國家身上。

冇obama既話trump都冇而家呢個成績啦

如果睇呢張圖走去正皮侵侵
證明香港人真係唔配有民主

連登不嬲係咁，正負評都係9畀。一見到女人，中國，左派，即刻負評咗先。侵，獨派是但9up一兩句就即刻正評。

大家傾得咁肉緊
唔知仲以為有份投票
Btw建議大家係連登唔洗咁認真講野
一係就假膠放毒
一係就弱智/初中生
一係就mk狗公
傾黎把撚
時間證明一切
拗黎無意思

有正皮bot架

侵侵嗰邊多得你呢啲傻仔喺度整臭曬侵侵個名

班傻鳩毫無獨立思考能力，可悲

侵粉=笑話

咁simpson最勁

侵狗跪了
放習帝一條生路 咁都仲吹奏

樓主整張咁既出黎好撚尷尬......

我剩係知trump一條友運籌帷幄
搞撚掂南北韓 日本
一個貿易戰隊鳩埋中國
要「忍辱負重」同日本交好

力架馬做咁耐 支那就牙撚擦擦咁耐

侵侵勁係勁在玩鳩大陸而大陸唔敢出聲

08年全世界都經濟崩潰 得支那仲有錢

個時有邊個國家唔賺支那錢

如果按照呢個圖表既邏輯1934年既FDR應該係好差既總統，都唔知點解可以連任咁多屆

唔係話唔支持Trump，但任何數字冇咗背後既context都唔會有意義。

CC台d人真係好撚on9....

呢張圖根本係幫侵trump反宣傳
黑人雖然有好多野大家唔認同，但佢真係帶領到美國經濟走出谷底

唔好搞咁多野啦轟哥

點演繹日本今年唔拜靖國神社？

上連登勿認真啦
講相反意見就話你係左膠
講d佢唔識既就話你拋書包
一係就問埋d on9假設性問題
自己立論 論據都未有
你唔講我以爲你小學都未grad.
source又無
job approval而家得40%咋on9仔
咩經濟因素都唔考慮
勸你睇多d時事評論先衝出黎

岩
認真便輸了

黑鬼果期真係執屎..

侵粉戇鳩到

岩你老母

佢打支那先係最勁

呢個真係fake

咁你係邊樣

淨係講失業率
16年就已經得番四點幾%
關trump咩事
連登仔真係無腦

睇你回覆就知你好認真 證明我開呢個po冇錯

民主黨話佢地尾屆經濟好轉緊

咁你就死埋一邊啦
認唔認真都可以當point黎反駁人

侵同力架邊個勁

唔會係用呢埋數據分野囉

樓主08年一係未出世一係讀緊小學

Obama 上台係金融海嘯之後 有9%失業率已經還神
8年時間執靚左個場先到trump後人乘涼
咁簡單連登仔無理由唔知下話

Trump Trump u rock

是撚但啦
連登渣
咁認真做乜

我上高登
咁你話呢

上面d人咁認真既 仲話人小學雞
大佬呢到cc台黎
緊係全部都小學雞啦
識2隻英文term 就當識經濟

撚狗咁撚

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

用呢啲比真係唔公平

但係得侵侵敢搞鳩中國

呢樣呀obama永遠駁唔到

咁究竟邊個勁d同應該點分 同宜家都冇人寫篇paper答我 淨係怪我po圖害人 ,你地又要like

侵粉質素

串黑鬼就好心你拎番近幾年既數據先啦 又要我REPOST

我弱智 傻閪 小學生衰極個po都有300個like我唔畀你咁話支持我嘅人

Trump做得最好係追擊支那

嗱 利申我冇話黑鬼廢 我係覺得trump勁d姐

打ISIS,個黑鬼拖足八年，又話長期戰到你個仔你個孫都要繼續打
Trump一上場四個月攪撚掂，isis即刻收皮

屌你連fox news 做個approval rating都唔過50%

08年如果同中國開波你咪睇下美國會唔會仆街囉

成績證明一切啦，控制唔到控制到又點？做唔到野就係個結果。我班得你中間有咩問題？
考試100分就係100分，0分就係垃圾，邊個會理你100既人背後洗多幾錢補習同0分個個人有幾多家庭問題同幾窮？

掉返轉講，當初夠實力做到野，夠支持度就自然控制到參眾兩院啦

養肥支那比侵打？ 支那無咁肥打起貿易戰黎都冇咁高收視
唔養熟北韓整飛彈都點帶黎會談
唔由得isis作反又點樣一年秒左isis

岩，所以香港玩民主都係廢老投李慧晾做特首

全世界都係佢啲朋友就知猛料啦

姐係老屎忽/熱狗啦
高登wfc

其實如果貿戰打輸既話，侵侵所面對既困境可能比奧巴馬更嚴重，其實奧巴馬喺一直做跛腳鴨總統既情況下慢慢搞返掂個經濟已經算係咁

其實奧巴馬落台既時候已經就黎打完，侵侵好似無喺呢個議題做太多野

英雄時勢再做英雄

重返亞太策略係幾時講？

咁樣玩數據同港人講地班廢老有乜分別

08年係大陸最肥經濟最殷實，而主席唔離地既時候，打乜春

侵侵打貿戰係因為佢見到大陸開始中乾，d債多到飛起，加某總 ，大陸而家唔上唔落都唔係淨係侵嘅功勞，佢只係時機適合
比侵喺2008佢都係唔肯+唔敢打大陸

左膠話係前人種樹

重返亞太其實係得個up字 ，其實冇乜點做過野，亦無法圍堵中國

馬騮識閪咩

算啦
因為侵打鳩中國
所以佢連屙舊屎都香架啦
同埋係連登同人認真討論冇乜意思
班友開口開口就左膠5毛
同你唔同意見又要死全家
點傾落去

你地呢刻點話我冇所謂 我都唔想晒時間係吹水台寫篇分析好晒論文去prove時間證明一切
同埋唔該你地記住 歷史不嬲係成王敗寇 邊個政績好得民心邊個就係比較好嘅總統 冇人會理你d所謂内外因素 覺得委屈唔公平就唔好做 宣家實質就係人地做得畀你好 明未

00後?

8/90後全面進場

已經係夾硬谷起美國老本
同歐洲關係已經好差，去到唔聽美國講野
依家都係靠美元支撐
如果去美元化成功/石油有替代方案
應該無人想渣咁多美債

又一證明白人係實戰智商高

黃種人只係paper iq高

睇得出你想任何事情都一步登天

五毛講話人盲撐呢下真係寧舍可笑

開個亞太圍爐 嘴炮下中國實有用過幾千億開稅啦
其他啲成員國邊敢得罪中國
唔做實際野 邊有人跟隊

依家就係睇清邊個企埋中國果邊呀

同我樓上講有咩分別？
我講就負皮
自己講就道理

所以如果聽日佢輸左，基本上已經判咗美國死刑
10年一遇既金融風暴，唔係美國就係中國接著㗎啦

北韓、isis、沙地，佢仲有呢堆

最慘香港係被中國人

同外國朋友講開trump
佢地話trump上左冇耐就有咁多好政績
係因為奧巴馬之前啲政策依架先開始見效
聽落去又好似幾啱咁

睇得出你預知未來添啦
估下重返亞太快啲
定支國已經做左幾十年既 人口/人才滲透 文化侵略 技術侵吞 快啲呀啦

感覺

ISIS .......2014年出現, 奧巴馬2017年落台, 邊有八年咁耐
再加上奧巴馬落台果陣, 已經打緊ISIS大本營摩蘇爾

其實SISI唔鏟平先係對美國最好
歐盟本身坐起得勁快
難民潮搞到雞毛鴨血
解決左SISI我唔見得對美國有咩重大利益

你on9硬都得

過兩日共和黨一定贏唔哂參眾兩院

咁係咪証明做得唔好

咁香港人睇完張圖要點先配有民主？

傻啦 黑馬落台嗰陣isis個勢力圖仲係好大 侵上台幾個月就炸到isis得番零星領地

沙地

對抗左d咩

派個記者比人殺

仲停留係睇地圖打飛機既階段

搞乜呢個post咁多人撐黑鬼 明明其他post都要屌佢佔大多數

算鳩數啦你同連登仔理性分析咪即係搞鳩自己笨

唔睇地圖唔通睇奧巴馬鳩up幾句當做咗野咩

唔係撐

而係樓主用黎屌力架既圖太撚廢

多人就岩
咁中共咪好岩？

咁撐侵有好多種原因
但樓主用經濟原因黎撐真係人唔笑, 都吠

老老實實
我初中果陣望到d世紀帝國
真係睇到嘩嘩聲
依家人大左，真係唔會用面積黎打飛機
面積其實唔係咁用
特別係軍事上

樓主講野都冇point

都話唔係屌nigga 我想吹奏trump姐

不愧係兒登仔，以為一兩年時間一個總統就可以攪起經濟，小學畢業未

ISIS邊撚度有8年歷史 IS 版圖係15年之後已經萎縮緊，邊有得入Trump數

邊個國家元首敢為一個死左既記者出聲，仲要大大力屌，講到制裁沙地
沙地嚇到9縮

之前先deal左賣成千億軍火畀沙特

我未講野果陣就畀人屌緊

睇黑鬼上任第一年道指幾多點，侵侵上任第一年道指幾多點，高下立見

加油啊侵侵

響單謀殺案之前定之後deal?

邊年同邊年比先

Obama 有d政策係賣國既
好似繞過國會 格硬用總統行政命令特赦非法移民 令佢地光明正大留係美國 事後提升既犯罪率又唔解決 好多美國人都不滿

相反侵每件事都以美國人利益出發 一上場就廢左呢條obama批既非法移民條約

侵係第一個當美股係成續表既總統

如果個時時勢差，而奧巴馬係有幫到美國，咁點解民主黨唔可繼續贏，咁一定有佢既原因，美國人諗緊乜？

制裁左未

唔批沙地簽証=制裁？

你數無所謂但我係你唔會數沙地

不嬲美國都傾向輪住做八年架啦

求吓你唔好岩啦轟哥 好有聲

可惜...

沙特啲衰野又點止殺記者一單野，你自己google下近十年沙特嘅人權新聞

你忽略左一個強國
人口增長既重要性
美帝之所以咁強咁全能，其中一點就係佢既多元價值觀，係接受同吸納全球人才，先發到咁撚勁
望下新加坡，加拿大
再對比下日本
而大陸係人口基數多，唔缺進口人才（長遠計）
長遠下去，日本會越來越弱，跟本吸納唔到外來人口，排外仲嚴重過大陸
一個國家變到太排外，唔係一件好事
醒目既國家係揀人排

你第一日上連登？不嬲見到岩字都老母跟尾啦 屌咩老母

奧巴馬到底做過d乜

奧巴馬時期經濟差，唔敢開戰正常，主要都係keep住世界警察個地位

侵侵時期就American first，其實唔多唔少係黑鬼之前做既野紮根，佢先可以咁進取

而家呢個時勢黎講，侵做總統會好過黑鬼做

是撚但啦
你咪block鳩我
我又無所謂
連登渣
你估高登ac咩

打下golf訓下覺

拗唔到就鬧人係狗，成個藍絲廢老咁

做咩要block你 你真係唔好咁認真啦ching

連登唔可以同高登相比
高登有自己一套文化
我會入鄉隨俗
連登，是撚但

Obama 救完國
Trump 就食正

咁你又捉字？

你可以諗吓點解🤔

發覺樓主好多野都為拗而拗
自己咁認真捉字又轉過頭話人認真
是但啦
你岩晒

我覺得侵侵始終係生意人
依家靠嚇得罪全世界話為美國攞利益
到佢臨卸任總統前一定呵返全世界
你估佢之後唔洗再繼續做生意咩
如果佢繼續得罪全世界到卸任總統的話
到時候佢準備退休都得
但係佢依種人點會想退休吖

對中共開波係基於民主共和兩黨嘅共識，唔係trump一個人嘅意願

佢哪有制裁沙特......伊朗就有

佢之前仲話technically好難制裁沙特，因為如果沙特被制裁唔同美國買軍火，就會比中國賺軍火錢（我其實都唔同意美國同油國鬧翻）

政府債務多左幾多

你都講人才嘛
人才一早用投資工作幾多重申請,面試去拎綠咭
非法移民係果d貢獻唔到 黑市打工 甚至販毒打劫果批
特赦左之後升左既犯罪率唔講
仲令到d"人才"好不滿 咁辛苦比咁多錢先拎到綠咭 非法果d就光明正大留低

就好似香港每日150隻蝗 你係咪覺得呢個都令到香港人口多元化先？

世界上，係有同鄉呢樣野

你講張圖 人講張圖 你又講能力

佢咁做擺明益同鄉

中國人係咁撚蠢啦

果陣黑人無投希拉莉，同埋希拉莉穩贏既姿態同埋對傳媒既控制（或者被傳媒控制）令人覺得好不爽啫

2008年奧巴馬選贏希拉莉同羅姆尼，都係因為以上兩個原因

侵侵呢d做4年=人哋做8年 ，我諗佢完成任期後都係交棒比民主黨

其實我幾鐘意你 因為你個名幾好聽

日本而家已經係咁批居住權喇喎，個玩法同新加坡好似有d相似

樓主依啲叫proud to be ignorant, 支持佢就笑騎騎, 搵到嘢反駁佢就係左膠, 咁認真做咩, 收皮啦, 唔會正面面對批評架.

其實侵侵一直支持以正常途徑獲得綠卡既移民

係春咩，成日強推immigrantion reform
幾個月一次，好心通過唔到就再傾下先啦

侵侵

我冇話過人係左膠 只係單方向比人攻擊 不過笑騎騎就真嘅

不過我幾鐘意你個term proud to be ignorant , 我會記住

巴馬做得差係咪環境影響係一回事
侵有咁嘅成績又係環境因素？
咁如果係咁就唔洗選總統啦
777都可以咩都唔關佢事啦？
係咪咁

但係又有七百幾個正皮 啲人係咪見人正皮佢就跟啊

咁都有得比
已經唔係左同右嘅問題
係樓主弱智嘅問題

08/09同18比

呢個問題我都想知 全部評論都針對我時但係都700 like有冇心理學大師分析吓

你咁做同班廢老見到長輩圖就打哂飛機有咩分別，依一年時間正好係美國經濟高峰，十年牛市嘅歷史高位唔係吹出嚟，所有經濟數據好都係正常

若然侵侵可以幫美國安然渡過依次熊市，到時再拎啲數據嚟打飛機

行運醫生醫病尾

除咗少部份弱智 trump trump fans會信之外，都無人會認同樓主張圖

美國歷史多數共和黨洗大咗錢玩爛咗經濟之後，民主黨就去執手尾

#5 5樓話你弱智900幾like 仲多正評過你個post 有冇樓主分析下

child登仔
咁比法都有

真係想知 正常見到5 樓應該唔會正評我

但如果咁多問題，點解無人反對？
如果極多數人反對，會唔會敢照做？
民意重唔重要？
人地成套觀值觀係咁
你反緊成套價值觀
政治正確，結果好明顯

樓主

姐係正評我嘅人都正評埋佢

生意佬係唔同d

😑

我rip咗

總之都係鬥吸納人才
係香港收咁多150

南美嗰堆越過圍牆嘅實係人才啦
其實連登仔同香港政府立場都好相似
支持新移民嚟增加勞動力
唔係諗點去幫脫離勞動行列嘅國民重投勞動市場
btw 日本排你個閪咩
去過日本未呀 睇過日本新聞未呀
幾撚多越南巴西人去日本打工/讀完書入相關企業 連便利店 拉麵點都好撚多外國人去做
仲排乜鳩外

之前禁左十幾個國家簽證
一堆科技公司表態反對
都係果句，長遠落去係影響成個美帝既價值觀
影響好深遠

解釋: 正常人連登仔一入黎見到樓主撐trump就要打飛機
所以like
之後見到3樓話08年 發現唔對路 原來冇得咁比 所以正評話樓主弱智

所以

而樓主係弱智

事實係
你擺邊個坐都係大陸話事，最緊要聽話
有錯？

正皮bot

邊撚度十幾個
伊朗、伊拉克、利比亞、索馬里、蘇丹、敘利亞和也門

科技？

咁我一野chok到上萬啦

呢D國家專門出產恐怖份子
可以隨時隨地做炸彈, 的確科技好發達

科技公司

gd point

睇到自己咁高
你有份操作咩

有咩關係呢

其實你地話我咩都冇所謂 反正我有人like就開心 有數字睇 同張圖一樣

明明之前侵話禁成堆國家簽證入境
一堆科技巨擘表態反對
仲話出錢同美國政府打官司
侵之後改到淨返伊朗幾個中東國家
選擇性失憶

好撚可悲

你個人成就係靠幾個正評去量度
用呢d野去證明自己既成功感

樓主岩啦
樓主威威

即刻正皮左
笑撚到我腸都跌埋出黎
要靠連燈黎證明自己拎認同
對自己個要求咁撚低

老實講，好耐無見連登仔有人講出重點

班盲侵粉講野成日無論點論據
連登成日話耶撚盲目無邏輯，班侵粉咪一q樣

仲記得侵侵放生中興時，班仇蝗既侵粉都仲讚侵侵好

咁係咁㗎啦 上網呢d野唔係咁仲可以點 同埋我開po主要目的就想睇下d人比較關注咩題目 是9 但po張圖姐 就畀人屌到飛起

奧巴馬做得總統一定叻人
果期美國經濟好多都係靠佢吊返起
同埋佢如果好似侵咁激進
輿論一定會吹去佢黑人身分到
然後成班連登仔爭住講nigga暴力生番乜乜乜

傻鳩 係上個政府留低既屎黎
obama係做執屎
trump trump就做領功
你小學生黎架？

連登睇到香港人放低面具嘅真實想法 如果我身份係你老板 你態度都唔同晒啦

唔係話左唔左膠
好多人都唔明，點解咁多人反侵
其實係因為民主黨連同佢啲媒體
同埋捐錢俾民主黨嘅大商家
係一個龐大嘅利益集團
依家出咗個唔係來自傳統利益集團（包括共和黨）
嘅總統 唔講政治正確
首先已經令到講政治正確嘅左派份子唔滿意
其次就係商家亦都唔會想要一個自己得去bargain嘅總統
所以侵上台之初係GOP都反對佢
點解依家變成支持侵 係因為佢發現侵好得共和黨人嘅心
唔痴埋落佢度贏唔到election
一句講曬係四面樹敵八面威風
幅圖表現嘅係客觀數據
你話係侵嘅功勞係抹殺咗08年嘅金融環境
但係你話08年嘅金融環境所以Obama先咁廢就係抹殺咗侵嘅努力
閣下麻煩自己再斟酌下啲數據
但係事實得一個，就係美國經濟數據每每都係歷年最佳
呢個就係事實 亦都係兌現咗佢嘅競選承諾
建議大家睇下Trump@War 呢套紀錄片
特別係反侵 睇多啲唔同立場嘅先至最全面
我撐侵嘅都有睇紐約時報

輿論係媒體做出嚟架
當年2016年選舉充滿反侵暴力
源於abc cnn cbs nbc 啲名嘴叫人fight back
事實證明選民唔反侵

巴打你講出我心聲
今日終於可以係時事台睇到啲有質素嘅comment

只係向地球透支

冇程序公義 其實都好嚴重

吹水台嚟巴打

btw 我都係反返侵算
一陣咁鬼多連登仔撐GOP
midterm贏都燈到變輸

呢個post都on9
點解trump勁 obama一定垃圾 相反亦一樣
成日搞埋啲冇意義嘅對立

認真非左膠 經濟好擺明係因為obama執返掂08啲屎囉好唔好

兒登小朋友08年果陣可能讀緊小學，唔知咩事，都可以理解既

你點知冇人反對？
支持果d大部分都係小數族裔要求團聚
Google下呢個policy，大把人直指呢個係"An act ignoring the will of the American people"
咩叫人地成套價值觀係咁？ 話左係總統行政命令 ，冇諮詢國會政況下
而家似係你為反而反價值觀

一早講咗我覺得trump係比較好 係d人要搞對立咋嘛 同埋佢地屌我係因為果時環境同宜家唔同 所以數據證明唔到一切

公道講
環境唔同無得比

呢到吹水台 我個人比較鐘意吹奏trump 大家清楚未？？係咪宜家吹水都要講證據呀屌你老母

畀人掉撚咗去時事台 唔怪得 我錯

黑鬼change 咗啲咩，完

奧巴馬係雍正
特朗普係乾隆

拗完都冇用
等多24個鐘
結果話俾大家知美國人點睇

關人咩事 你自己開post開係時事台

同埋你開咩都一樣 柒左死撐真係好肉酸

無黑鬼做上任侵肯定無咁舒服

你呢d人唔撐trump 就代表你撐obama
香港就係多你呢d牆頭草
咩都中立 無堅定立場 淨係睇客觀環境

我有講過我唔撐trump咩,我由頭到尾都係笑鳩樓主拎張廢圖打飛機咋
果然大部份連登仔logic都係差,成班社會垃圾

咁比唔公道，都唔同時空間

係咪假膠

根本兩個都係互扯貓尾 邊有咁多唔gur
見你班友鍾意聽咪講下等你地開心下

兩個既經歷時勢唔同, 黑人果陣要執布殊周街出兵啲二攤, 又有次按雷曼
咁既環境走去開自己最大既trade partnet波?
一個唔覺意就無限regression搞到霸主地位衰落, 睇下英國一戰完未恢復元氣, 之後要經歷二戰, 打得起仗Chamberlain駛appeasement?

接任時大家手上啲牌唔同, 黑人個時勢注定係收拾殘局做唔到立威果個
但你唔能夠抺殺佢留左手靚牌俾浸浸

我係有1千個like嘅男人 你所有po加埋都唔夠我10份之1

雖然話唔同時間背景冇得咁比
但以Obama既施政風格
有冇侵咁識利用自己本錢,策略手段etc...
Thanks Obama.

樓豬 正一小學雞，雖然侵侵係大膽過黑鬼好多，係做得好過黑鬼。但係你幅圖同你個腦一樣都真係垃圾黎 搵金融海嘯同而家比，仲要唔知自己柒係邊

唔好咁啦 我知你有份讚我

我柒係有千幾個人同我一齊柒 之後先發覺柒咗

金融風暴
year 1997

正解
呢個道理弱智先唔明

Obama果陣岩岩金融海潚完，邊有得咁比

奧巴搞撚掂左拉登，
侵侵搞到isis未？

當重返亞洲係咩？

前人種樹 後人乘涼

呢張圖乜都證明唔到
完 負皮上一頁

咁冇證據俾人屌都好正路, 唔想俾人屌嘅, 寫落張memo紙度貼落雪櫃囉.

真 我都見到開post貼圖果個一堆狗吠聲

美國堆左膠好撚on9 係佢地college交流迎新營叫人咪食m記 話因為no one wants Donald

fox news睇左幾日都日9日係報馬總統看手錶程度既新聞屌trump 然後又左cut右cut佢d speech 整到biased 屈鳩佢 然後一堆明星又周圍share fake news 增加輿論 之前Kevin Hart share “kids in cage” 屌鳩trump 有人同佢講張圖係源自黑人總統就即刻刪左

Obama當初話解決非法移民又冇人屌 Trump講就係racist

純粹覺得無論Trump做得好定做得差 班傳媒都唔會以事論事

你可能唔太知Obama 任內做過咩

睇樓主柒睇到我起雞皮

仲成千幾個正評
唔怪之得我地比人叫兒登啦

Obama 要執 Bush 手尾喎

屌你老母 唐朝都唔夠現代中國有錢 你係唔係笑佢垃圾啊

睇你講野就成隻小學雞咁
未畢業？

下話？
我傾呢d話題洗唔洗刷老細鞋？
你做過野未？
痴撚線

侵粉真係痴鳩線
拎08同而家比

佢呢d小學雞慌唔係見人撐侵就跟住撐咩

咁你身家有幾多？

終於明點解兒登仔成日話父母幹無問題

根本obama上任時候就好似公屋仔咁起步
而trump就係有父幹咁起步

正宗白鬼偷食，黑鬼當災

樓上成班child登仔話咩無邊個邊個 佢有咁既成績咩

呢d諗法係弱者先咁諗

人地唔得又賴人 人地得都話唔係因為佢

所以點解侵侵咁成功係有原因

成功既人唔會諗如果點點點咁我就掂喇

佢只會諗我要點樣做先掂

唔通侵侵無經歷過97 03 08?

如果我老豆係李嘉誠我就掂喇

如果我屋企人有幾層樓就掂喇

如果我靚仔d就媾到女喇

如果我有多d時間就成功喇

如果我聰明d就做醫生喇

如果我咬住金鎖匙出世就唔洗做喇

如果obama唔係08年上任成績實好d喇

如果侵侵唔係obama種樹 佢邊有咁既成績

成班child登仔繼續賴喇

樓主係咪小學雞？

trump 粉仲衰撚過蘋果

獨裁唔係玩fake news 咩？
支國或成最大贏家

等trump 任期完先比啦，我驚佢步布殊後路，高開低走

97同03 關 trumptrump咩事？ 香港經濟影響全世界？

其實啲人一路話trump trump 勁 其實係笑緊佢 連燈仔根本就唔識分真假 人講係 佢就以為係 你知唔知自己俾人L咗狗好耐
07，08 金融海嘯 美國搞到成獲泡經濟差到飛起
obama 做到一頭白髮 一落場接手成個爛攤子 一手救起經濟 美股牛市由零八牛到依家 你真係以為美國作為全球第一大經濟體 咁大個齒輪可以區區一年時間 令到失業率drop到咁低? 咪又係前人種落嘅因

所以民主係好建基於市民既理性, 學識同知識
係市民無咁既質素而民主係會令個國家仲衰
即係香港點解會投啲建制派出黎
所以每個國家都好重視教育呢樣野
因為呢樣野唔只係關係到成個社會各行各業既發展, 社會既進化
係民主社會仲會直接影響領導國家既係咩人

咁又點, 總之侵侵係DADDY係上帝係神

禁政治一向好多都係時勢做英雄⋯要禁比，個個總統都一9樣，唔好話克林頓呀，民主黨呀特別好，都係命水好姐。

一個係財團既傀儡
一個本身就係財團老細
有得比咩？

黑鬼簽埋一堆垃圾協議 無留d屎比人執？

曾蔭權擊退索羅斯都唔比吹奏？

多過你囉 你垃圾嚟咋 收嗲啦

比面你先叫你轟哥 實質你咪垃圾一件你d po連睇都冇人睇 同你真人一樣 唔好再係我個po刷存在感啦廢閪

所謂執手尾又咪係靠時代，Clinton 減到債因為冷戰完先cut 到國防，但cut 埋金融規管真接引致07次按，Obama係執Clinton 手尾唔W.Bush ，再加Obama 為政績撒兵唔理伊拉克軍隱憂，引致ISIS 由點計

你咪試吓同你老板講痴撚線 問吓你老板小學畢業未囉 睇你都窮閪死廢中仲諗緊供邊份老強啦 你小學畢業未呀 咁簡單問題都要反問我 訓撚醒未

係都要逼尻我串你既死廢中 唔順呀？反反高登囉 你條撚樣咁撚支持高登文化

老實，唔好話宜家，就算當時好多人都唔知乜事，以為係一般熊市/經濟衰退
其實雷曼爆破，觸發嘅係系統性風險，最大問題係AIG資不抵責，
你可以幻想你買咗嘅車險/人壽，突然成間公司執咗，你有乜事無得claim之餘, 你係間公司嘅户口無曬錢，基本上係燒到實體，所以唯有bailout同大印銀紙
幾年醫番好出番ICU已偷笑啦

不過我覺得當年的確需要obama, 但身體好咗，就需要trump呢類人攪番掂個世界，成個世界右翼上番係好正常

第一句唔岩？

你用正評數黎拎成功感
我用票數拎存在感

講到你唔洗供強積金😑
你駁唔到人就人身攻擊

反反
反你老母
仲學人捉字

連燈仔又一戰績
燈中期選舉

是撚但啦
又唔係高登
你岩晒啦

關咩事 係你鐘意人身攻擊我咪陪吓你囉on9 仔

又幫我推po 1500 個like喇 你含撚啦柒頭

黑鬼個political correctness 太瘋狂 有時真係over左

咁浸浸歧視女性同有色人種都好誇張, 一個極左一個極右

下？邊個on9仔叫人？

你推晒我咁多個舊post
笑撚到我傻

見你咁撚慘 可憐豬 幫吓你手嘛

大膽推算樓主應該15-16歲到
幼稚到逐個舊post回覆

咁我有無錢分？
放學啦？
活躍左咁多既？

就算撐trump
都覺得張圖完全係廢老先會用黎打J用

你係咪傻撚咗呀 我做老板嘅幾時都咁得閒 係你之前未覆姐傻閪

你好嬲？
嬲Wt?

嬲乜

點知你

起幾個post當正自己高登仔

侵爺做咩生意你知唔知呀
賭場搞到破撚晒產喎

黑鬼果陣美國公司冇咁勁
依家apple盛世、tesla崛起、netflix霸權
一大堆科技野幫左侵唔少
冇左哩堆野？
Trump只係一個廢總統

冇5樓屌醒下d人
大把心智未成熟既小朋友會信哩d圖架

你講一講，睇返，笑到我
已經2千幾正評